抗TVB 抗成點？ 當TVb 黑警咁就得

用萬能遙控轉轉台
搵人學689記錄廣告 再罷買
一齊Cut mytvsuper
佢做訪問個陣舉牌 屌佢老母
仲有冇？

利申發夢

主意唔錯，搵人每日更新

今個星期倚天大結局,唔知又爆幾多個post呢

推

【成功步驟】set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline > 衝 > 和理非上街 >set deadline > 衝 >和理非上街 > set deadline

幫忙廣傳 香港人要開始識玩

有tvb劇既post
就一齊入去屌鳩班冇骨氣即人老母

唔好話淨係關新聞部事
作為公眾人物
一百個入面九十九個都冇表過態
仲有啲垃圾 咩楊明果啲仲要話示威者痴撚線

想追都無得追

一個垃圾盒

頭先有人打嚟sell我mytv super cold call 我我話唔使喇我del架啦
台都會轉
如果有人打嚟sell一定要令佢難堪 等佢轉去其他公司做

應該諗定一堆口號 有咁難聽咁難聽又易記

一見到tvb就叫

唔好同我講咩都係打份工啫
警察都係打份工呀打到你仆街

沽左TVB貨未？

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

推到tvb執笠

幫所有餐廳食市轉台
呢招work喎